Benz comand 沒有回應

12年comand
load完開機畫面就一直please wait
有冇巴打知點hard reset
google完都係話入system settings

唔該哂